MERRY CHRISTMAS!! 搬左新屋想問大家應該用咩ROUTER? [求意見]

本身對ROUTER 認知唔多都係尼幾日爬下文

因為搬左屋 (947呎) 舊底用既Linksys EA6700覆蓋唔晒間屋 D訊號(綠)由我房射出去廳就收唔到了 搞到老媽子睇唔到電視 無晒娛樂 希望大家俾D意見我搞搞佢
一過客廳條綠線上半PART就收唔到 WIFI 下半PART廳其實都好弱 廁所同廳之間係主力牆

平時我收工會係房打下電腦槍GAME 阿哥會係佢房打下PS4 阿媽就係廳睇下電視 [我兩兄弟都唔追手機 暫時用緊IPHONE 6sPLUS]
想問應該換邊隻ROUTER好??
- ASUS TUF-AX3000 Router WiFi 6
- ASUS - AX1800 雙頻無線WiFi-6 802.11ax MU-MIMO Gigabit 路由器 RT-AX56U
- Netgear Orbi WiFi System (RBK13) 夠用嗎? 或者其他 (1K左右BUDGET) THX

牆擋左信號換乜都一樣
拉線拉多隻出去

放個modem 位？ 唔係就拉多隻放廳

你間屋好大

租渣 去最近市區要4個字

係咪姐係要買子母ROUTER? 有冇好推介呀絲打

netgear orbi 自己google下
老母要插LAN, 其實子機唔洗
老母放你房, 廳要放兩部子機, 左邊中間一部, 右上角放多部
你有米可以買多部放走廊/右下room, 咁房可能會收好D

宜家下半PART係收到晒(除左廳) 係上半PART 無米架 我預最多千五 朋友移民平租俾我地 Orbi RBK13 有3部機 WI-FI5 我見千二有交易

睇下你要求幾高 咁樣最好用mesh嘅
首先
wifi5 (ac) / wifi6 (ax)
wifi 5 價錢大概 2200起
wifi6 價錢要5000 up
*價錢係兩部，一部母一部子機

我自己用緊Asus XT8 以前用netgear orbi RBK20
差別都大嘅 XT8明顯覆蓋大好多同埋快d 但係貴一個dub

我自己係鍾意asus多d嘅

等睇大戰期待
r7000啦

我見LINKSYS 部AC3900 3隻機都係行WIFI - 5 $1528
你個部太貴我住單層屋 同埋屋企仲用緊500MB 應該唔洗用到咁靚

其實點睇覆蓋到幾遠好多時見佢靜係寫 MEDIUM HOUSE BIG HOUSE

新裝修就拉線裝UniFi 啦

我會裝兩個AP 係呢兩個位

買乜撚都唔好買牙石

請立即停止購買ASUS產品，明確證據顯示ASUS已被中國控制

幾錢租

2萬1 包停車埸 近市區同樣類種貴好多

其實冇話幾大嘅 asus有寫幾多sqft 不過依家好似買佢唔係幾好

Netgear我見都係big room small room

asus 果部有咩唔好？
我都鍾意asus 下年搬要睇定router

睇完明白有咩唔好
師兄有無期他牌子model 介紹